點解rolex d錶文又得 武又得 仲要好睇

好難有一隻款兩邊都合適唔突兀
一係太斯文 一係太sporty 兩邊都夾又無rolex個種格調
就算跑步戴rolex都好睇
依家見d友西裝襯apple watch始終都係格格不入

當然世界好大 你可能見過日本唔知邊個工匠師整左隻超越到rolex既 如有不妨po黎睇睇

最後一點就係 係你戴隻錶 唔係錶戴你

Rolex賣三千既話你就唔會咁諗

不過有d抄黑水鬼既錶都可以做到呢個效果
就係想知點解呢隻款咁萬能

真
tudor 精工 好多牌子
都會類似嘅設計
都做到樓主所講嘅野

雖然黑sub嗰種潛水錶好多人話公廁又剩，但我由細到大對錶嘅概念就係由黑sub嚟，到依家都一定要黑面黑圈，係去到依家先學始欣賞big pilot嗰啲機司錶

日本業餘工藝師手作 文又得武又得

呢隻咁都叫斯文？
分明係運動錶黎啵

有少少尷尬

一語道破

同埋勞唔保值既話即時少左9成人買

單嘢幾多年前

好似17年尾

非曬命

潛水錶點都唔係文又得啦
IWC pilot 錶就近磅啲

Datejust Daydate OP可能係
潛水錶文其實唔得
襯西裝sports watch Royal Oak/Nautilus之類夾好多

我本來唔鍾意 Rolex
但最終都係入咗坑
好鍾意 OP

利申 最鍾意都係 PP / ALS

人型載咩都型，人柒帶咩都柒